有冇人玩緊邊境之旅

各位巴打有興趣就入黎啦

儲緊金馬蹄

我玩緊
但我唔識去呢度

點簡城鎮入？轉左之後d金條會唔會唔見曬
同埋你會唔會偷鬼野架

點簡城鎮入 一定要入左一個之後玩到有車站先揀得？

想問點樣轉鎮 而家個個日日都係得一個金條 死人多

Hi 巴打
啱啱入左鎮
係你地屋企拎左少少建材，遲下會還番俾你地